咁大個仔第一次去出國旅行，有咩要注意？

講下自己背景，12歲整左本Passport但已過左期。
想5月尾去玩7日，主要想去玩下海、溫泉、夾公仔、去啲郊景、屌閪。

但我根本係完全唔熟應該點起手好，跪求大家教教我

咩係玩海

大海

你係想問去咩地方玩定點